% !TeX encoding = UTF-8
% Ce fichier contient le code de l'extension "Facture belge simple sans TVA"
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\rsvarname}      {Facture belge simple sans TVA}    %
\newcommand{\rsvarversion}   {2.1}                    %
\newcommand{\rsvardate}      {2018/10/27}                       %
\newcommand{\rsvarauthor}    {Robert Sebille}                   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% --------------------------------------------------------------------
% Author     : Robert Sebille
% Status     : Maintained
% Email      : robert@sebille.name
% Package URL: https://www.ctan.org/pkg/facture-belge-simple-sans-tva
% Bug tracker: https://gitlab.adullact.net/zenjo/facture-belge-simple-sans-tva/issues
% Repository : https://gitlab.adullact.net/zenjo/facture-belge-simple-sans-tva/tree/master
% Copyright  : (c) Robert Sebille 2018 -  
% Licence    : Released under the LaTeX Project Public License v1.3c
%              or later, see http://www.latex-project.org/lppl.txt
% Files      : 1) facture-belge-simple-sans-tva.sty % extension
%              2) communs-facture-note-about.tex % alimente facture-belge-simple-sans-tva.sty
%              3) note-de-frais.tex % alimente facture-belge-simple-sans-tva.sty
%              4) communs-facture-note.tex % alimente facture-belge-simple-sans-tva.sty
%              5) facture-sans-tva.tex % alimente facture-belge-simple-sans-tva.sty
%              6) article-facture.tex % exemple à compiler pour la facture
%              7) article-facture.pdf % visualisation d'un exemple pour la facture
%              8) article-note-de-frais.tex % exemple à compiler pour la note de frais
%              9) article-note-de-frais.pdf % visualisation d'un exemple pour la la note de frais
%             10) facture-belge-simple-sans-tva-doc.tex % documentation à compiler
%             11) facture-belge-simple-sans-tva-doc.pdf % visualisation de la documentation
%             12) README.md
%             13) LICENCE
%             14) line_bas.png
%             15) line_haut.png
%             16) signature.png
% --------------------------------------------------------------------
% Depend de calctab pour les factures
% Depend de fancyhdr, ifthen, eurosym, hyperref, multirow, color,  colortbl
